一次不忠百次不容 有無例外？

無

無例外，男同女都一樣

有一次就一定會有第二次？

如果知錯肯改呢
唔係每人都 deserve 一個 second chance?

一齊番都有條刺啦
話原諒就原諒咩

即使有5%機會，
你另一半都有95%機會會繼續出軌
咪自己呃自己，
咁好彩不如去澳門行番轉

開始懷疑呢個世界上係咪大部分人都有出過軌
只係呢度每日都已經唔少post係咁

如果係你原唔原諒到？

我早兩個禮拜分手
發現ex有第二個 但佢地未一齊
其實我一路都有懷疑
但佢唔認
有唔捨得同想佢番黎
但諗真啲就算一齊番 都好難再建立信任
同埋做人要有底線
你一路為佢降低底線 佢只會繼續試你底線

我一直都以為自己係有底線既人
但人就係咁
往往到發生係自己度就唔係講咁易

係「百次不用」

個人覺得一次就太苛刻 可以忍一次 有第二次就叫佢食屎

我明白你想原諒佢 我都好想
但你諗真啲 你係咪真係可以失憶咁款唔記得晒？
你係咪真係可以當冇事發生過？
出過軌要再建立信任真係好難
一齊番鬧交嗰陣又提番件事又再鬧交
只會係惡性循環
我都好唔甘心 好想原諒佢
但理性啲諗下 你過唔過到自己？
你問得出有冇例外 你都有傾向冇嗰邊啦...

會為左對方 一次又一次降低底線

係唔得㗎。
你一齊返嚟都仲會有條刺係到 你接唔接受到自己另一半 背叛你 你比人背叛 仲要原諒 依家可能你一時之間未接受到姐 過多一段時間 你就知道你個決定係岩
由佢背叛你嗰刻 佢就已經預咗同你係會玩完

如果第一次就出去屌其他女呢

我會睇下不忠到咩地步。
明白有得一次就會有第二次、個心會有條刺，但好多時人就係會好犯殘咁比多次機會。
絲打咩情況？

留名

精神上背叛點睇？